美股認真討論區 CCCXCIV

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

比美股撚 入唔入貨好

又豬錢日

彈返上去啦
好似係

Tencent Music Entertainment Group Reports Passive Stake Of 5.2% In Warner Music Group

WMG

唔入 有排未跌定
股市日日開使咩心急在一時？

tvix認真賭錢區

媽 好亂呀

好似又開始返3月一開波咁

究竟又會好似當時咁 繼續直落, 定係龍上

Vix option 賭錢區
IV of IV

一日升一日跌

MACD 4月5月都有cross過 唔一定轉勢
可以係小調整
因為MACD係lagging indicator 只係反映過去

個市咁chok梗係炒股唔炒市
搵d落後領先股call / put

Macd 單一嚟講好差
加埋其他indicator睇先有啲價值

阿婆都識玩

230 tvix 今日落返daylow就ok

横盤你就仆街

Call tsla

準備又再大跌喇

MACD拎去炒莊股

唉 坐緊tvix

Tvix走得太慢 輸左三千hkd

又升返

每個鐘頭尾都係畫圖時間
又轉勢了

淡友RIP

全紅留名

但5月14個個星期 都係細cross
今日個日K圖 cross既gap大D
同埋琴日S&P期貨 日增倉個數係負得勁多, 好似3月暴跌斬倉咁

媽 好亂 睇唔透

Tvix要走好走

又爆

要

新手等緊位入交學費

畫個靚圖 呃下algo 呃下散戶

50IBD
入面有冇好野

220 坐到熔斷

屌 轉淡就升

跌未

你哋好癲
VIX option都玩埋

啱啱全世界準備轉燈又一野爆返上去

咁早V

10點到10點15果張圖畫到係人都知要跌

等住左一巴右一巴

左一巴右一巴

市就係咁樣做出黎

頭先Jem紙啫
繼續brrrrrrr

依家買咩好

唔敢開app睇

我想long call 1月 1500...
或者慳D錢 揀1880價位 平一半

升插急到呢 想搭順風車都難

訓教

MACD 唔講cross就算回番都可以係橫盤回
睇BA股價 最反映到MACD真係沒咩用

我三月都試過
三月個個少tvix 諗返自己都癲
一日幾k usd 上落

Cash is king

TSLA之前上到過千冇放
仲strong hold緊

重倉左SDOW
手足們來生再見

有三月feel

CLS

咩價位入先

我覺得易玩過TVIX

個人呢幾日經驗
1. 唔好係隻股升左10個%以上入貨 好少股可以keep住10個%以上, 真係想買既,等佢回番落去正常位先入
2. 唔好係盤前買, 盤前升當日都可以暴跌 (琴晚開市前升完左爆跌)
3. 建議唔好做好/做淡指數
4. 如果想止血 都係等股票回番去正常位(10%內跌幅)先放
5. 損失太多就唔好同一日再玩啦, 愈玩愈錯, 愈輸愈多, 你輸得多會做錯決定 基本分析一定要做
6. 唔想放就訓覺
7. 開市情況不等於收市情況

你地根本將tvix當成賭枱咁玩
仲話hedge緊

最多變牆紙

點解可以撚到咁

牛牛d 人唱好
驚

用富途就真係RIP

第七點

熔斷型傳火遊戲

幾百股可以一間賺蝕幾千 好快

連登好人 一個個心淡走
多謝你先

watch more buy less
Learn more everyday

呢個星期輸左一半我賺既錢

今日仲以為會轉燈咁顛。點知又係撚鳩人

一半 算係咁

死Server 一聲sorry就算

DOW + 500

dont

TVIX小常識
尾市拉升既話盤後都會升
因為有傻仔去追貨

要逃生門既其實頭一個半鐘已經開左，仲唔走仲唔換倉既就應該諗好下一步點做

put得

26.3

仲可以唔認輸

好似IB 都死KM
咪當strong hold

航空股扯上
其他唔算好強

狂升

形容得很好

tvix 可以炒到上1000 發達手損

加put 輸多幾十 想再加

但我諗好多人因為咁輸到ok

係都每日送返一股支牛啦屌佢

好過輸一半儲嘅錢

你唔係新玩架咩

有amd 靚股唔買 走去玩tvix怪邊個

自行溶斷

比隻ROKU玩到我西咁
上上落落

Htz 3點聽證會後會爆升，有買趁手

Delay到咁
咁樣學人做交易平台

不要再Put啦,呢兩日清走晒D傻散,好快重拾升軌
美股大限未到

原來牛牛溶斷左咩 ？有無巴打講下發生咩事
利申無用牛牛賣野

玩到咁大

3點後又一番景象

3055 pivot
上左企穩就變uptrend
唔得就繼續down trend

我用牛牛冇事發生

放唔到
系統delay
好lag 完全對唔到價

TVIX按遲幾身秒即刻冇左幾%

淡友88

有冇咩DRIVER今日既中段既跌轉升?

無跌到170 唔會入

睇一分圖無運行 要下個十五分再玩過
btw 美國banker放飯
我都食個麵先

淡友
機會來喇飛雲

3點再決定點部署

新手問，其實而家係咪所謂嘅bear flag,姐係落樓梯咁，一級級仆死啲傻鳩？

Tesla 都走?

未跌完，唔好放

來回地獄又拆返人間

最尾話please help,想人哋點幫你

又要轉方向?

NFLX到底咩事

去個廁所 TVIX 唔見咗 20%

點睇得出
我已經寫緊遺書

中咗大半

美國自由發揮時間
歐洲都收咗市

左一巴右一巴就係咁解

個個去晒示威 無人睇netflix

0dte short side put .... 唔平會輸身家

究竟會唔會左一巴右一巴呢

好緊張

富途死機好似第一次見，平時其他死得仲密

又豬左百幾

第三點姐係唔好買tqqq udow

原來係咁

第6點訓醒會好緊張

但subscription fee 照交 變有線

可能訓唔著呢

每日起身好似派彩咁

QQQ?

回返少少

呢隻真係瀨晒野 好在今日升返走到

都係個句 netflix有閒錢就買下

expiring today.......

AAL 快d落去

要食糊

買得咁近就預左有可能輸哂嫁啦

輸撚哂二月以黎嘅profit

put咗？

寧願執熊骨都唔要變廢紙

宜家唔上唔落咁

未日put

short side唔止變廢紙
係賺埋債紙

Short左zm

Oh sor條友lp

無啦啦轉燈係咁升 無眼睇

same here
睇下攬炒定一齊贏

頭先call咗 依家put

等緊tesla 8xx
ba 169

希望下星期一等到

-46k 0 DTE reddit班友真係終極賭徒

不過堅慘 末日option買得就預左變紙 一定要堅定hold到完場

我都俾title fake 左佢係long side 開市放左

屌 見到你講先認真睇下
見到又sold又put就以為佢short
好似係

Should be offset long put

一直諗緊SP點解會仆街

關鍵時刻

是乎naked or covered

sp開市見到升 未唔放 點知跌到仆街未仆街

又轉

唔好話唔提大家 今日美囡3:45先開市

今晚有無人睇bob叔

Put?

今日個市真係地獄修羅模式 開高唔知點解 暴跌唔知點解 反彈都唔知點解

都係既 佢玩到咁大 不過LP仲慘

0612 put

好似又想插過

奶巴呢排點

今次如果再落3000就

又轉燈，今日個市好好睇

唔需要知，總之跟市場走

完全睇唔撚明

驚就放吧

一點/一點半啦

今日講咩

無限輪迴殺牛再殺熊

放左你會後悔

放乜野，正股？

又br?

真正末日put

升跌都好 輕倉等3:45方向

美女無牛熊 無得殺 只有唔堅定自己放

尋日入call今日執少少
想買put，但血的教訓令我卻步

跟要跟有一定time frame既浪 極短線無咩可能跟到

殺好殺淡
嚇一嚇都蝕錢走人

走左mitt，換馬了
今日個電話報告唔多滿意

我都覺得今晚方向有啲亂 自己衰貪心 開市無走曬 最後要平手走

大棍chok down trend
今晚保守3000/2980

奶巴我明 我同你同期入學option

講得好好 Thank you 巴打

牛牛死serve cut唔到單

隻野好呆

我2月個陣-40k
依家-25k
唉

400蚊鐵底

TSLA又跌

學生哥死哂未 今日撚狗格 好淡通殺

有冇人有訂IBD
佢果50隻, 而家係邊50隻?

如果今晚3:45有方向 大家會嗰刻追call put 定係等星期一？

升跌升跌升跌無限輪迴

我以為自己坐緊過山車

手足
太衝動又唔識止蝕，賺幾百就心雄，屬損手爛腳流派

眼見aal ccl 今日爆升1x%，想put鳩佢都唔敢

撚狗咁撚

無眼睇la

依個市賺到錢真心叻

唔係升就跌架啦

第5 好中

而家係咪唔應該入

淡友進場

我個人都坐緊過山車
買咗sdow

好快d 學生就走晒
好淡通殺真係睇即場表現
最好就唔玩cash out

Agger
高點完全上唔番

希望3見250日k

點解你地D技術分析全部睇跌?
唔通我睇錯左,我睇升wo

海洋公園執柒左佢啦
過山車美股咪有

啱嫁喇 連燈講咩就買相反

臭閪 work仲跌緊

點解煙條仲未落地獄既

入學時期開既 Put 已經盡可能stop loss 其餘化曬灰 ...
宜家淨係夠膽long call 仲要1個月起跳 比較無咁OTM既
Long Put 指數既陰影仲未恢復 係就係暴利
但畢竟肯定到佢跌時IV都已經衝上天 唔肯定時又唔敢大注 情願玩TVIX

臨場應變 如果佢落到2900 你都J唔到put

仲係度 雖然就黎唔係學生

等星期一for sure

今日好淡都殺

咁龍巴會唔會put？
利申唔做淡 忍手減倉就算

in ARK we trust

剛剛入左20股BA@182,希望下星期上番230

我新手學緊野咋

大時代有講點解

牛熊雙殺美帝加強版

要戒大升就加put 大跌就加call 睇埋壓力支持位+交易量就知真突破定盤整

我唔會入put啦 雖然aal好吸引

Long as long as above 3000, D1

連登傻散死哂 如果道指升幅收縮到去番百幾點 可以考慮入番D優質股短炒做空同高追撚好似死得7788 呢班人冇左個市會健康好多 個人睇好下星期一

最重要係納dee未洗盤 獲利盤未洗出黎送錢俾老散咩

岩岩3045做左lu
股票倉開晒hedge

唔好呀 put咗

Strong hold到230為止？

睇情況啦,最近風高浪急

yes 破頂既可以繼續破頂 呢個係認知bias黎
Expected value 股票市場無 呢啲先係真正既random walk 最殘酷

Put Nasdaq Call Dow free money

奶巴
好耐無見啊
係咪都係忙到癲

掉轉？

高開+800 殺到落+50 再彈到+600

可能佢係short side

真破頂高J係最安全 ie S&P上個月上2900

我明點解put 納dee
但係我唔明點解call dow

沒睇納dee

但s&P真係唔多好
屌你話上番3080我都唔put
個3050 MA多撚到 又升唔到上去變support

好 繼續學習
呢排考試，多啲時間上嚟小賭怡情

真 睇好下星期會升次甘既先跌

AAL托得好勁

正手>反手再正手

係呀，所以咪叫佢唔好買囉，你睇吓我而家就係咁撚樣

係，復課之後好撚多嘢煩

準備再落

UAL仲勁

航空郵輪銀行跌番落盤整區 班mm既成本區 好似AAL唔會跌番落$8 佢跌到我all in Dallas

好快變首富

好在知自己性格
把1/3現金轉返曬去銀行
唔係實手痕溝

就係我全軍覆沒之時

訓教算啦

末日put原來係咁好玩

無巴飛巴去左邊 想睇下佢地指示

晏d -800

比20天線頂住

淡友死哂個日

玩到就快流眼淚

但係我輸左隻vmw⋯

好撚多少年股神

因此我都用咗啲時間輪迴

3000好友最後防線
一失守就

DAL, CCL 全部都強過S&P, NASDAQ

幾倍幾倍咁秒上秒落

明我都係

尋晚訓左冇放到....
估唔到今日都可以拾返兩蚊
點解會有人接架

要買幾多先玩到咁極

豬左3000
但唔敢put

怕星期一大反彈被挾死

見撚返哂啲老屎忽同事都已經唔開胃

唔係好識睇點解呢個位係成本區 想請教下

最後3個字買 0/>10倍，岩唔岩玩

有賺就放，未必今日破25100，可能要等下次pullback

咩3000

好難玩末日好鬼難

頭先大棍大成交先咁激 依加冇了

S&P

tvix

肯上未
Printer去左邊

依家唔肯落又唔上

我掉返轉哂咁入同沽空，輸死我

我同連登仔完全活係平衡時空
我見到各類股份開始有承托,反而你地個個都覺得條最後防線要穿咁

空倉等下先 亂入場好易死

棍真係唔太啱我
我比較鍾意妹

I am with u

我近今日最低位入
蝕到入肉

所以我減倉不清倉 自己買嗰隻亦唔係話好強勢

師兄下次入市講聲

承你貴言

Same

D傻散差唔多洗走晒啦,無咩位大跌

未走到tvix 好撚驚

明明就係FED自己推跌個市

可以陰跌

L子今日出黎啦 等緊你

今日輪到 TVIX 苦主出現

你同我唔同睇法者
有人睇好有人睇淡好正常

我自己就預 60 分線ema10 cross ema50 先買嘅

我自己都係傻散,不過我會留意整體板塊係有人加倉定減倉
例如今晚大跌個時賭股,飛機,航空,銀行呢D傳統行業全部都有人加倉入場
咁理論上應該實食無癡牙啦

F巴 睇好 就唔好係到jer住我地L子la

你點set ema50 我得60

唔想賣 -》訓
輸到想自殺-》訓

Fuck系投資 心態決定未來

jpm 我都想再入

巴打唔洗睇到咁複雜
根本2950～3000 就係一個超強 support

認真問
你點睇加倉

橫到尾市磨死晒啲options再打大交

點睇

提提你jpm 試過兩日由94跌到83

主圖右上齒輪

自己開EXPORT DATA做RECORD

開市時候入屌啊

今日買入風險幾高下

舉例CCL 11-14輪迴左好耐 點解不停呢個區間上落 其實係mm要入貨 個量太大如果一日入會直接爆上去 反而益左老散
當入完貨自然就放量上 再派貨俾高J既人 ie盤前拉價 之後一直向下走 eg AAL 上星期五

For every buyer there is a seller
你點知係加倉定加沽呢？

Nas 好似想轉燈

咁咪道升納跌 S&P都可以跟跌

大家點睇htz聽證會

琴日贏咁多put唔走 最後今日輸翻比佢了
好眼訓 掛賣算 賣唔走就由佢

htz自從佢宣布破產前派bonus被高層果下我已經唔想買 dklm

今日做咩決定都高風險
扑暈自己訓硬食算
下星期睇完圖先決定做唔做返對沖

幾點先知結果

同意, 穩定返, 咁尋日個底會變鑽石能量底

其實點解唔用MA?
MA都夠

玩唔過

今朝唔係睇升咩 依家個個又轉睇跌

D股今日都係度妹下妹下
無乜野玩

chgg屌你老母

SP500要轉燈了？

已經交左場
2批人黎

真呀奶巴 上個星期走左啲末日call好後悔
最後心雄琴日贏800%都唔走 今日就企晒係到

薛巴番左來我唔Put la

Ma 有時好亂
ema好睇啲
ma去到日k lvl先好用

尋晚收市時
有大戶狂掃幾百張put
應該就要意識到有問題
但盤前大升無左件事

下星期繼續裂口低開

有冇人跟左

我唔太熟TA, 但我諗都係net cash flow既問題
e.g. 10萬張期貨, 高位減10萬倉, 低位加10萬倉,
持倉量係無減呀, 但係咪就代表個價平移?? 唔會啦

如果錯既話 希望指教

出黎啦！淡友

但穿3000就無ma可守....

升唔上咪睇跌 跌唔落咪睇升

今朝反手死唔小

箱頂 around 2950
應該會同 50天線共存亡

企得穩3000最多都係橫盤 穿左就898

PFE so fucking weak

輸太多之後，心態變成贏就走

邊一邊gel得太大力就會收皮
個po無咩人 講妹就係最好既時候

冇啦冇啦

淡友我屌撚曬你地老母

期指當然有得睇
但個diff 唔suppose好大
除非就交割

個股我就唔知點睇了

2970 拿 淡友食埋呢水先
再睇位做好定淡

如果睇橫平
做對沖應該幾高CP值
就算星期一都很大機會平到張put

真 要學野 之前又係輸係末日到
呢啲幾百倍profit真係可遇不可求

穿！

成倉profit冇哂，不過好彩叫都冇lost
當而家開始落第一注

其實都幾牙煙
一掂到200天線MA, 一穿既話要穿幾多先可以100% confirm跌硬?
係咪要棍落打穿先可以confirm?
否則係咪陰跌穿200MA既話都唔算?

今日仲要星期五 留到四點先決定都得
三點唔知又會爆上定爆落

btw nice 15 mins trend

細聲ok?

減10萬倉只係少左10萬張係市場
市場可以有無限張期

期睇volume沒用 只係兩邊多左人打

ual洗唔洗咁硬

納dee又跪

其實俾我就ema10 穿就計

通常穿一係裂口 一係就起碼半支燭身穿
感覺唔多見陰住穿阻力位

陰住穿其實係有一邊放棄左

如果今晚收市後冇賺就放吧，感覺冇咩負面消息令股市跌。
可能要來回震多幾震先跌穿

申利: 睇跌多

可以陰住穿嗰個仲係阻力位咩

MA200 useless
do 250MA

同你之前個星期d 人係到笑淡友一樣
到時好友平倉就會自動棍落

陰跌 棍跌都沒咩野 只係反映到d 好友頂唔順既speed 因為佢地要盡快平倉止損

同d 人玩TVIX一樣

如果今晚收針大家點睇

巴打今日教個啲用落個股，even港女到應該都得？

最後半個鐘爆升既話
即係星期一裂口低開

港女唔識
個股易睇啲tim

Tvix226高j左點部署好

收到針先算啦

可以 你d 人會shake out出 你個成本區

你到到個support 好友開倉頂 淡友係渣住profit 攻

如果係咁橫兩邊打差唔多 你做好友你頂幾耐會放棄?

反轉Resistance都一樣 唔只係support

咁賤過調末又好似有道理

之前就係球30分鐘跟，豬到碌柒

closed aal LP

NASDAQ落地獄都唔行

做淡之前... jam紙添

我170追都等緊ovr green 你點解咁傻

學到野
冇唸過籌碼問題
不過通常穿都係棍穿/裂口穿
所以冇考慮到呢個問題

太眼訓做唔到決定 啲末日野放晒算
比教訓自己

i see 不過持倉量唔係都可以拎黎做市場方向既指標?

例如: 期貨持倉量一直加緊, 可唔可以當係bullish

因為我記得暴巴之前都講過話
大戶一直加期貨但沽緊現貨既話 基本上係壓住個價去草貨等掃上

早兩日都可以無腦 掃滿put做對沖
今日真係睇唔透…
雖然普遍見巴打都係睇淡

想平手走put 瞓覺

幾時入呀

點都唔留過夜了

一樣睇ema trend呢d?

溫水煮蛙

等到3點鐘就有方向啦

係呀 就算收皮棍倒升都走

依個係啱
係美股無持倉增減數據？

我仲等緊平手
差少少

欲知後市如何 且看下回分解

AAL 16.50

CBOE到有 一星期一次

硬到

唔講我真係以為呢到係港股交易時段既淡友po

GME可唔可以唔升 放過我d sc

即刻跌

冇得炒冇人post

我今日都係納dee最低位入咗sqqq
希望今晚平手走
最多輸手續費

如果堅決坐貨覺得好辛苦就少d 上連登
早d 訓

人性 個個睇幾十%回報就9衝

來吧特大災難

通常就係等呢少少，最後輸到仆晒街

食價仲深過港牛熊

個post少翻啲人係好事

留意到XOM 48蚊以上call 開始多人掃

大戶睇住你個倉黎食

會唔會走W
引人入局

又嚟挑戰3000大關

真 唔好等 賺少好過輸
賺少多數第日唔記得
蝕要再入過錢

250$見

成日懷疑果啲post莊家出

納dee 就轉燈
put 左ba 賭錯

支牛有期貨數據 可以export csv
成交/買賣個d 係real time
但持倉量同增減數據呢2個數就係上一個日結算既數黎

一日試兩次3000點真係幾危險下

穿三千就人踩人

XOM 依家個位幾好

今日係好友逃生門

AMC $10 gogo

係暴巴係咁講過
但有個前提你要知佢地點諗

同埋我自己理解係大户都有多空 佢地都互相打緊
3月你睇番CBOE 期貨一到跌一到volume係多緊

大户沒大家諗得咁神奇
BNF今次輸油輸好多
CIS 20000沽期係twitter講到勁慘 (雖然岩岩頂位沽番汁十億yen)

3000應該守到尾既

穿琴日個底，即係變無底？

但無個股喎

疫情股好撚硬

琴日dow跌20%

如果岩岩reddit 條友有上連登就唔會平倉

冇人賺點會仲有人買

無啊 我都想有 有就正

$52 short put 左 amd 有啲驚

靜靜地試

接貨je

10點前成班入貨同wsb有咩分別

AMD一陣就上返去 52$唔算好西價

rip s&p

omg....

轉燈

同意

哇穿3000

轉紅了!

岩岩諗住訓兩粒鐘先
都係睇定小小算

一齊破產

呃我貨

未穿

啪

好友慘過做雞
以為升番rip

直落啦

做short side, P/L > 0
做long side, P/L<0

記憶統計

玩撚完

一路追post 睇留言話3000係超強support ，轉個頭就穿左

3000勁易隊番上去

完了完了

地核見

穿左gg

係咪阿根廷出左事

無事 又升番

屌咁都反彈

升翻啦冇事啦

short side無輸過錢
long side成日輸

一hi到就開printer

啱
不過放咗仲賺埋
瞓得

贏多啲大家

唔知佢地點諗 唉
你話大方向係向上, 就算遲大戶起步都唔驚
由其是呢D上落市既時候
都唔知點跟大戶走
一陣音樂椅, 話轉就轉

I know that feel bro

正常，要試

有國家(美國)不怕

6/15 294 spy put咁貴既

當睇唔到

咁q細個國家都影響到?
我覺得係關中國事

清, 咁你要short side 輸番DD

如果唔係破處個次輸鋪勁就慘

D1 你睇開1 min chart？

IV surge

但都要LONG

成晚係度炒TVIX
炒左十幾轉

仲未完

走唔出成本區

我都睇1min vol 好有用

點先會令到IV爆升？

紅埋呀
今日盤前型好友死撚哂未?

屌佢個閪,又攻過

輸鋪勁係因為short過龍
冇short過龍其實係幾安全
你要計晒數咁去做

琴日Long Put 食糊容易
45度落

又挑戰緊3000

除非要做1日7次郎如果唔係我都唔睇

熊熊哈

屌 short put msft 算

又紅左兩個

vix....

攞你命3000
Fed頂住

死都唔肯穿3000

穿了穿了

酒呀!!!

穿

穿左啦......

2980

跟唔足既 第一次轉燈有230，第二次得220

今次真係好友應當悔改啦

如果有第2隻腳，我會安份守紀leap call算

好友又做雞
你地唔係以為會升得番呀？

走晒put 訓

比多次機會你
不過我覺得去到2950會彈一彈

?!

TVIX係睇波
好似今日咁大上大落幾好炒

會唔會有人食得足100點呢 bomb

Dow, Nas, SP...

老美比人3穴

盤前班大好友呢?
去撚哂邊GEL 撚哂頭個WO

散水！

3紅了

調返轉
有IV先有VIX

齊齊紅燈
今鋪玩完

開波先訓

冇眼睇

今次真係L巴出山

仲堅持緊睇淡不做淡

得返1個鐘都唔跌得幾多

好累啦 聽日返工 睇唔到

下個support resistance
2992
2973

我唔玩喇，俾返啲錢我

記得訓教前做對沖

所以高IV應該走去炒vix?

刺激

有咩好比？今朝開市前咪比左level (3100)叫long小心seller

今日盤前叫班大好友咪撚入市
仲比人屌咩FREE MONEY

買咗咩？

轉哂燈lu

我跟大戶做對沖算
岩岩破3000一吓見到多左人掃

啱啱高j Tvix個班走得啦

好刺激呀

平過donkidonki

講左升市昆傻散入貨

啱 但佢連vix係iv期都唔知...

驚閪咩 第二次機會俾位你入貨

如果係香港
D財演會點講今日個市
「今日曾經高見XX
但升幅不停收窄
最後.....」

轉燈，即係可以入貨？

冇險可守

連登股神邊有咁多錢

大户

一分圖繼續貼住保力加通道個底跌

坐下囉

Sor 我真係唔識 岩岩開始幾張幾張細注玩

星期一先入啦
坐兩日貨有咩意思?

嘩 你好似今日先買

揀錯put點解唔put 科妓股

升左咁耐，獲利回吐！

6k 買到咁多野wtf?

仲有條2967比好友頂一頂既

MRNA seems strong among the sector

IV貴而睇跌
就開spread

vix有現貨期貨

頭先見倒跌即刻反手sqqq

清倉保平安

最後都守唔住 要陰燭收場

ZM終於跌

好癲 完全比人撚

買少少等反彈好過

已經跌唔落

Good stock, bad time to invest

咁大家都睇淡冇事啦

希望2950守唔到，落左遠put

TSLA

衲指越跌越有

琴日清咗了

點解BA可以咁癲

既然大家睇跌 唯有跟返大隊
入下少少貨對賭坐下

穿咗

波指個名唔係假

又想上返去

美金

一隻扯撚哂成個指數

TSLA $960開始put
食糊

咩睇趺
盤前大好友睇千升

put 左

好友全面反擊

有幾癲
純粹因為提早跌突哂

瞓你就瞓啦屌

ba一跌穿180，就真係係咁先

道指最後防線

支持變阻力
邊有咁易上
沖個涼先

又跌突
屌

我都係好友黎

無野喇咁
咁同大期差唔多

係咪可以開PUT?

唔睇lu 今日無落場心態好唔同
睇得仲準左 真係屌出聲

航空股點解仲可以守住

手痕又call咗

旁觀者清

跌到冇得再跌

多謝你
你話1:30先跌
1:33 就跌了

叫左星期5咪買貨
拉高散貨等班傻散坐貨

手多入左ba put坐緊

3:45 再睇啦

再跌真係3月份價

lm今日收2950

唔知
飛唔飛到都燒緊錢
仲要還債

點解你唔寫prog唔洗自己睇
再多謝can巴
教d野好有用
利申唔係分身

飛機股通常3:45 就來料

same
等緊開倉

明明就冇錢賺，破產圍骰通殺

真係學到嘢
多謝你

5、6百都係一陣既事

有tvix就夠了

波音真係180鑽石無敵底

點樣？

落啦屌唔好回頭

brrrrr

無大家咁勁摸底 唯有分注入

spread其實都幾無敵
iv hedge theta hedge

通常.............

咪趺LOR

有冇人打算Call住過weekend

插啦，屌

燈撚爆佢啊

no la

Close above 3000 will long

-15%應唔應該斬

what stock?

航空股

唔重注咪由9佢lor

平時收針我都會小注long

但休息一星期

你賺左層樓未？

ba oxy rcl ual
全正股

老美無限印錢支持

細注long囉

航空股仲幫手頂緊d 指數
就睇大戶今晚清唔清倉啦

仆街 升咁多都跌得 星期一熔斷

入唔入tsla好

唔係摸底 只係唔想接飛刀
等佢跌到夠 有足夠信號先入去 好過比佢插
個人睇法啦

岩岩破完頂會回多波先
冇必要高追

問我？有排
我都交左好多學費先學到嘢

癲，企死股價

amd睇嚟要接貨了

平撚完隻ccl就即跌

問你分身 can sir

咁訓lu，再見各位巴打

留番條命先做到世界冠軍

樣樣都買好少咋

可以分十注
每跌$100入一注
$900第一注

收返個奶先好瞓

每樣買一股

科技股都頂唔住
你D 未復市既股頂得幾耐?

姐係我應該坐？定止蝕算

9注先啱

唔明點解會撐呢d股

呢d不嬲扑暈自己實上番

SP左48 19june
諗緊去邊度準備錢接

啲錢唔急用 可以溝貨
但諗緊要坐坐幾耐

有冇人會繼續hold call過夜

唔到65唔走

keep BA

因為大戶易食波幅比科技股高好多

rcl oxy係咪無機會上翻去

Etf都跌好多del app 等一個月算

痴鳩線，又升返大戶真係

個倉嘅Healthcare + BA暫時仲係綠色

上呀

spy轉燈

好難講
利申 沽緊rcl uco

Printer開機了

今日波動市最岩1日7次郎玩

又可以入貨喇

Long put 下星期

奶係拎嚟露嘅

之前見rcl直線向上升入咗好多
預備沽了

出出入入出出

落唔到去$48掛
足足兩次喺$49.09止步

酒喇淡友 我酒了

記得之前二三四月大跌市, 每個星期五最後一個鐘都會有無形之手拓市

空倉過weekend
一個禮拜輸撚哂d profit 唔玩喇我

BA put冇人接

諗起p巴

郵輪ccl穩陣啲

好撚煩呀跌你就跌啦

撚狗市

盤前拉得太高

講左跌唔落

交學費

put 埋科妓股就反彈

Roku啱啱都綠埋

屌佢老味托到咁明顯

似死頂多啲喎

繼續磨多個鐘, 畀我食埋呢轉末日sp sc, 吉吉哈過weekend

BA free fall未

未夠鍾

炒底過夜

唔準free fall呀

我係BA大好友

又升

一買跌佢就升
買升佢就跌

same

部印鈔機岩岩去左食飯
無事喇無事喇

ba 跟升唔跟跌

朝早盤後買
夜晚盤前賣

日日賺

航空股隻隻食撚哂春藥
跌唔落

今日肯定係淡友勝利 笑住過week end ok?

莊家操控

今日呢

棍上

有冇人call過夜

伏巴竟然今日都咁搏玩末日
我今日玩TVIX嚇餐死
勁驚

今日真係一次殺晒股神星期一回復正常ok?

Chok到咁

yes but shot call

吹鳩漲

52.3$AMD 撈今日底成功？

痴線 想迫死我

精彩

BA IV夠高, 我衝入去食IV的
唔穿170同190就我贏, 已準備3點大棍劇本出手前轍退

Ba點入好

嘩好險
13:50有一下落到$170

大波撚狗市係咪俗稱多空雙殺？

你哋BA幾錢入架

跌唔落加左CALL

amd short put 已走 可以安心訓教

想入返隻120call

今日無落170吧? 我等左兩個鐘, 判斷尋日似乎變鑽石能量底, 今日似乎唔夠力升先衝入去的

趁IV高可以開埋下個禮拜啲超離地SP執下紙皮

188 諗住長揸唔放

啤仔咁夜都搏緊殺
平時美股post都係食花生，但呢到都見到你

你都係188入?
好彩，仲以為得我一個添

188諗住長揸 一陣落番130就好笑

諗住幾時放

個倉呢兩日冇咗40%
點追

等三點出方向

打工搵返

Hello
我平時都係食花生睇住呢個po啲人賭
但係今日竟然都落場賭咗TVIX

落到呢個價實溝貨啦

大戶似開緊倉

點解美股咁中意兩點前後跌嘅
之後3點就power hour

棍上 走put 走tvix 訓覺

竟然你頭先$22x都唔走TVIX

仲入

究竟ba收市前上唔上到190

我set 咗230 走唔到含緊撚

本身都係得10 shares 做hegde
無輸已經ok無咩所謂

今晚星期五都悶到無人睇市

仲有一個鐘，睇吓追唔追得返

有冇人有入ADBE

最起碼都同我返返去188

我見張圖咁樣嘅 有一下急插落$170再急彈！

3點走佬果然無錯

唔撚爭氣 不斷徘徊181-185間 屌

上呀你老母

186喇，差少少

Ba集氣大會

investing無, 今日dl應該係176, 我mon住都唔覺張sp有危過, 穩穩地妹下妹下慢慢變牆紙

癮起 反手

呢到d留言同係馬場/馬會班廢老叫春咁一樣

個市停左? 唔郁既

BA沖上200俾我走啦好無

啲股全部都臨收市先識上洗走曬班散戶

ba未日call 番家鄉

賭場黎ga ma
S&P 今晚企穩番就hold call 過weekend

Ching幾錢入

到喇到喇到喇

187 ba 190等你

207

188

一齊集氣上200

唔妹點畀short side磨豆腐榨錢

比啲力大力啲打上去

嚇咗我成日，200啦

今晚個po推得慢到

izea咩事

又跌返186 大佬我想訓

浩南，走先啊我頂住

個市跌完 啲人潛晒水 知咩料

飛機有氣流姐，唔怕

唔係咁快無力呀

快跌啦 趕住溝貨瞓覺

轉燈收

人流如股價，隨波逐流
集氣啊！！！！！

一反手就

心雄諗住一鋪過追返尋晚損失
學人彈出彈入玩TVIX 玩到由賺50k
到最後嗰轉放唔切 變倒蝕50k + 手續費

50k....賭tvix 都唔好咁重注。。。c 朗都唔掂呀。。

usd or hkd

見到好多大戶短炒放貨

好彩只係 HKD

我現在宣布
張床要人

仲有半個鐘

納指轉燈

道指轉未啊

今晚真係超波動既一晚，好淡都通殺

呢兩晚輸到無心機... 夾埋無左 20K HKD，左一巴右一巴

其實頭先見到一吓188, 我應該set 好先

屌你老母成晚係到扮跌

d algo盤打緊仗

HTZ 3.2入
俾次機會走得唔得

納dee轉燈啦好嗎

嗱嗱林插落去啦唔係琴晚跌黎為乜尻

好撚眼瞓 跌得未

3點半仲有咁多人推, 下個禮拜莫非不太妙?

188就走 冇賺wor

驚驚

呢兩晚仲輸得多過二月

跌就跌啦屌

道指急升，屌

支牛

開printer

overpriced.

你個春袋就跌
俾我就埋先

真係賭場黎
呢到個個都好似玩即日鮮短炒咁

又3：30暴拉

有得即日鮮就唔洗輸

屌!!!!!!!

又拉返上去啦

岩岩瞓醒

尋晚都係咁，定不嬲會咁？

不嬲都咁

玩美股真係好傷身 望住個市到4點先訓得

186，187，186，185，186
你吹得我漲咩

有無咩原因啲program?

收市你走唔走

揸到派息

星期一跌就玩撚完

屌，定係都係蝕少少當交學費
唔覺得聽日會升

仆街支牛long call都閪價平倉

都係個句
正古驚閪

調整完啦掛
下個禮拜等數錢

你本幾多唔多咪由佢擺 跌咪補倉

最後15分鐘又做上去

走put 就跌 走call 就升
操作係哂d turning 位 燈到呢

come on

你個名
數借據

加油，收個靚數比我

有冇巴打call過weekend

尾段拉撚到

tvix留唔留過weekend好

一張fb call

無，實貨

小心中招

都輸咗好多了

今日玩美股玩到我暈暈地
心臟負荷唔到

追擊之星呀

你技術問題姐

又綠番燈

大戶平倉咋

Ba起飛

高位入低位出

190收市

死都縮翻上通道
週線又唔夠舌上支

似真升多

明明係大戶壓低買貨講到平倉囉

我都係我好抵死

你就想

以後唔玩tvix 發誓

中硬招

尾市唔洗棍上？

邊有咁撚閪衝緊入價幫我強制平倉，我無錢唔行權唔撚得咩

仲有4分鐘 189

59分唔返家鄉都走 正式交學費

自己數倉位
唔洗估估下

呢兩日輸撚哂咁多個月嘅心機

99.5入JPM而家100

好彩揸實

玩完TVIX之後覺得玩正股太悶
利申：衰貪心輸咗好多

希望你地走到

190

個speed癲過SQQQ

三分鐘
比啲力啦

今晚收3060

188買 但諗住190以上先放

俾條明路行下

178買 之後瞓陣 啱啱起身

59好走啦

放定繼續坐好

有料 勁過格sir

屌得返1分鐘都升唔上190？

125個陣買 到宜家都未放

走了 緊急疏散

又恰我冇得盤前盤後

我就打算揸到派息，你呢

就係唔肯上190屌你個咀

屌 我都無

星期一盤前生生性性ok?

少左廿點，下星期比返雙倍我

啱啱走咗

SOFI

169走曬 蝕咗1k鎂 不過有一半係琴日冇做到開市回返
冇撚咗10% 不過有啲之前賺落 用政府10k hkd 頂到
罰抄要set 止蝕位

走得好走啦

Nice close

星期一又買登機證

仲諗住最尾可以拉埋上去
點知都要微一微軟

good luck nigga

難得佢唔使t+2 用住先

keep咗三股係到俾自己睇下有幾on9
兩日輸咗6000蚊港紙

又玩收市後冇仇報

要睇住支牛買，個價又LOAD得慢過人

6000 未到1萬 波叔幫你對沖

我都係

走得靚

平手好過損手爛腳

我都係plan 好等跌砌好佢就打暈自己就算 止蝕止賺缺一不可真係唔蝕入肉都唔識死
見day high 234 走去set 230 就食咗屎

好過蝕兒啦

FT

死SER開心？

+1

算係咁唔駛係下面打，volume都pick up到

支牛都係FT

前兩日仲幻想緊點樣用舊錢去旅行之類

我EMAIL俾SOFI炸撚到爆

你呢2日可以幻想下星期一個市升

我舊錢本身grad trip 不過依家可以扔落海

我勁後悔用平時用開嗰個email做登記 早知開個新㗎啦

仲未走

仲未解封 仲有機會嘅

你都188喎，搏升?

嘥心機捱眼瞓先賺40usd

到時就會問點解上星期四五唔入市

輸到傻，呢隻太高risk,今日攞左來玩，諗住每5蚊出出入入，點知尾市夾到傻，輸突哂

尋日今日來回賺少少，2800蚊雞咁多多

我都係 成日都係出事係「今次係最後一轉啦 俾條生路我行吓」

已經好好

唯有block 左sofi

死亡flag

輸到唔想面對，放哂全部貨，留左30股，等星期一
鞭自己屍

細聲d啦唔係輸個d邊有機會屌鬼

痴鳩線
個個都攞sdow /sqqq/tvix 當係正股咁玩
玩到損手爛腳

無限loop返3月

依家冇了

又賭錢

呢到係咁 唔賺盡會比人屌輸時間值

應該學識咗啦掛 希望冇下次 要set 止賺

鹿市

終於賣撚7左隻垃圾rtx

幾時到dragon

因為袋鼠跳上跳落 所以咁叫？

袋鼠黎姚

我地用開撚狗市

我估係掛，第一次聽，好有創意

係 長渣

....kangaroo

過山車添啦

我都係鐘意撚狗個名多d